原來富奸個大仔今年21歲

應該係睇HXH 既年紀, 希望富奸可以做番次好爸爸

呀仔拍硬檔催催老豆

個仔遺言會唔會係希望個孫燒個結局俾佢

大個啦 仲睇小學雞野

天選之人
兩世都唔洗休

美少女戰士 幽遊 HXH
幾世食都唔晒

食到個曾孫都仲有

好似得一個仔

仲可以r 老母買 GTR

個老豆唔係打機就係打牌
個仔可能一個月都見唔到佢一次點追

父債子還

應該起碼要鳥山明個level先可以夠洗幾代
幽遊當然紅, 但果期撞正龍珠呢D怪物級
HxH咁耐都做唔到Jump最紅果套, 富奸自己懶散趕走好多fans
你見呢兩套D副產品少得可憐, Sailor Moon仲成功過佢

富奸出個HXH電影版,我諗大把人狗衝

出過兩套 但認真麻麻地

佢d 周邊真係好少 你想買都唔係咁容易 得好少選擇 記得唔到時蟻篇 佢停左畫 d 人就話唔好買佢d 周邊 要佢窮到要畫返 不過後來慢慢覺得 佢根本無心係周邊果度賺錢 開始覺得條友係連錢都唔志在 淨係想hea 住過生活

武內直子在去年（2016年）的時候曾經接受過一個訪問，小小的透露了一下自己的資產——大約是$205,9Million！ 也就是說去掉5900萬美元零頭的話，人家還有20億美元！
贏晒

sailor moon啲周邊完全冇停過出，仲有好多係貴價嘢

而家都係玩懷舊,玩回憶

我比較擔心萬一俾人知係富奸個仔會唔會俾人打死,個老豆打機都唔畫埋落去

本來都有錢女，屋企做珠寶
所以當年月野兔佢哋雖然係中學生，但漫畫入面成日有名牌著

係囉
漫畫家有十億八億港紙以上資產已經好犀利
百幾億有點誇

月野兔出D首飾手袋好撚貴

通常做仔唔會睇老豆作品

問佢可能鍾意slam dunk
最喜愛漫畫家：井上雄彥

井上雄彥：X你老母

井上: 行撚開啦屌你老母

sailor moon啲周邊成日同時裝/化妝品牌合作
咁多年都冇停過百幾億真係唔出奇

仔：生日禮物想要更新

但同時候佢老母係Sailor Moon個作者....

其實佢咁拖法 好好奇真正留低既fans剩返幾多
利申獵人fan 但已經對復刊死心 但求有人記得呢套作品就算
好sad 佢明明屌打同期所有長篇漫

一家大細靠佢養

唔明你地討論一個身家幾十幾百億既人會唔會志在錢係咩邏輯
換轉你係佢咪又可能會hea畫就算 根本啲錢正常洗十世都洗唔哂 畫唔畫都係睇心情

本身老母屋企已經有錢，外公外婆啲錢已經夠做

希望佢個仔冇睇hunter

Peach John 套 美少女戰士胸圍 同底底

係要同武內直子對分

賣一份賺一套 （女人野 ，男人又會買比條女）
中女好有可能買
7年前開始賣
年年出新版

$400 套

賣到全球冇貨

你話佢幾燃有錢

老婆賣sailor moon都夠佢食一世
仲駛鬼賣HXH周邊

準備好接手父業未？

我睇唔睇到結局靠晒你

正常人要幾多世人先搵到幾億港紙

一仔一女

等睇個仔比人綁架

個賊「我唔要錢呀，我要你畫！」

On9 21歲仲睇漫畫
緊係陪佢老豆一齊睇偶像去握手去演唱會啦

復刊都係死死氣追返架啦

今年咪諗佢畫返，條友可能俾永野拉去打online game

我覺得好ok

屌你駛唔駛
咁都俾你搵到位插櫻

你係咪專登入嚟

屌住睇，
一路睇一路倒數10集又停

慳慳地食版權都夠食幾世

套野一開始就係講個仔搵老豆
所以搵到老豆我就當佢完左了

個一幕明明就係最完美結局

仔：井上先生你幾時捨得畫番浪客行呀
井上：你老豆出完hxh 我咪畫囉！我都等緊結局呀屌你！

主角見到老豆當佢完了

HxH最神係佢果套念力系統
可以解釋晒所有特性
仲要互相剋制 唔係主角就屈晒機

老母廿年前都法拉利，要買gtr會俾老母鬧無大志

講開太監漫畫

功夫旋風兒 又係另一個仆街

咁佢都至少完咗2篇

買左之後同佢老豆講

唔更新 我就揸GTR 去秋明山

乜咁賣得
原來賣咗7年真係唔知

係 見過有同事 中女嫁咗人
迷美少女戰士迷到..會係咁課金去買佢D周邊

都2021年啦，咁多其他娛樂
何必逼個有錢人鳩畫滿足你

當蟻篇係結局咪幾好
暗大當番外啦

佢老母本身都有錢
屋企做寶石生意

都咁多年，我都化曬
寧願佢慢慢搵靈感去畫
我睇到小剛上去棵樹搵老豆都停咗冇睇
佢出得曬先重新睇

以下為武內直子一個月的工作日程安排情況：

1—4日、《るんるん》漫畫雜誌的封面以及KC單行本的設計與裝飾。
5—6日、不時的給彩色畫稿上色。
7—9日、閱讀相關的資料與書籍 並取材來構思作品。
10—16日、全心投入到畫《Nakayoshi》即將連載的畫稿中。
17—20日、在家裏休息睡覺、有時跟朋友出去逛街、聊天。
21—30日、主要專心彩稿的着色工作等。

富奸學到佢一半都唔駛停咁內HXH

唔係受傷唔畫咩。。。呢個我睇到停。。天光寺最高

冇特別互相剋制
比較強調念能力唔可以亂學
同埋好睇個人點應用佢本身嘅能力

大岡

睇返資料富奸1987年正式出道，即係出道嗰年佢21歲

HH撚幾時先肯面對現實？
擺係當年可能真係算神作，擺係依家根本就係垃圾，你地只係追緊回憶。
細個無睇既人，唔好話依家開始睇，就算擺係十年前都大把漫畫屌打e套垃圾，富奸仲要咁撚樣既工作態度，真係想知睇既人係咪全部都係m屬性

利申番，身邊細個有睇既全部都認係睇回憶，仲要睇到棄撚曬，細個無睇既根本睇幾集已經覺得係垃圾，硬著頭皮睇多幾十集都已經頂唔順棄曬

富奸唔係講過畫完比人抽7成收入=白做
所以唔畫咩

功夫旋風兒個作者畫緊 功夫旋風兒L時癌症走左好耐了
同富堅條友唔同，富堅係擺明唔畫，又話手痛又話腰痛

咪就係,,,渣跑車去交稿,,,

老豆：我同永野 先生打緊機，升爆晒lv同成身神裝先啦

代價係用唔到念同做植物人，唔係基路亞帶個唔知細佬定細妹出黎，可能咁就一世訓病床

原來已經走左。。功太朗。天光寺。麻油美。百太朗。r.i.p

呢度仲要未包直子兩老如果瓜左留比佢既商業資產

得小岡識？
咁多人要復仇都唔會咁

富奸啲態度好正常
佢同東京喰種阿西瓜講過
話畫得咁辛苦大部份錢都分咗俾啲同自己創作冇關係嘅人
咁畫得咁辛苦做乜 (唔知係未咁攪到西瓜畫東京喰種個尾都冇乜心機)
事實成個業界而家真係咁
作者除非好似鳥山明同富奸呢啲級數先叫從週邊商品收得多錢
之前都話鬼滅咁紅個作者同動畫製作組都係收得好少
大部份都俾啲唔知乜人吸咗
例如東映BANDAI 呢啲一大班垃圾職位「XX企劃總監」又收一大舊人工
米村呢啲九流「編劇」响行內不停循環再用又收高薪一直生存
最抵死好多係明明漫畫劇情好哋哋動漫就加個編劇改到垃圾咁但收你一大筆人工
(仲未計有動物朋友2炎上事件呢類垃圾監製)
仲有班錢就識收但所有嘢平價外判中韓Production house，
一班HEA 做高層不是生產但用作者創意同畫去吸金,
咁做作者不如上完位搵夠就HEA 畫算
有時屌啲作者畫畫下HEA , 都要體諒下, 諗下而家業界乜環境

係同埋腰痛
畫完醫藥費都唔夠

小岡係個自閉童 所有野都佢幻想出黎

唔怪得saylamoon 咁多寶石

唔怪得sailor moon佢哋著親都名牌

咪咁天真啦睇下人哋老母邊撚個先啦
有錢到傻， 老豆嗰啲幽遊白書係依家應該都賺唔多錢 獵人又係應該估計都唔係好賺到錢㗎喇
咁究竟有咩嘢可以支撐到佢 明明靠漫畫起家但又唔使靠漫畫搵食呢？
梗係嗰個屋企做寶石生意然後重畫咗全球熱門大作美少女戰士嘅老婆啦

咁做佢個仔咁撚有錢會唔會走去睇埋啲漫畫都係一個問題

叫佢繼續畫到完結？ 你叫佢打少幾鋪麻雀都有可能既

當你要搵3億
你只要係宋朝開始 每個月搵3萬就ok

咁富奸要生存多200年⋯

可以圓到嘅，話最少要有岡咁上下潛力嘅人先做到

計埋被動資產收入應該唔洗宋朝嘅

屌，見到動物朋友2就嬲
個監製關係戶加私怨撚
比第一季個監督阻過一次潛規則聲優就怨恨人
軍曹果作者又係，自己負責人設但又唔鐘意套野出咗名，自己無名利跟住又嬲鳩第一季個監督
成班都精神病

有個表姐30幾 個女10歲
兩個都鍾意 買親都買兩套

佢個仔可能已經知個結局呢
比我係仔 仲唔一早叫佢劇透之後點
富奸實有哂大綱 只係太重稅 冇mood畫

有冇人有睇開 龍狼傳
啱啱GOOGLE 個作者，原來係得依套漫畫， 93年畫到而家都未畫完，
之前仲要中過風，會唔會一生人都唔會完到一套作品 ?

啱呀，想買都冇嘢買

十套紅 七個窮
一日畫十幾個鐘

冇幾多個真係可以好似 鳥山明、富奸、尾田 哩堆咁可以長食周邊

女人錢一向好搵
幾多男人想買盒RG都要申請不反對通知書
被人罵買D唔等駛嘅野
然後被個老婆叫落7仔買野
拎印花換hello kitty餐具

直子一出世就係有錢女
本身又係營養師唔憂做
咪又係努力連載sailor moon

我每年都課幾百
痴線
你講得出既衫褲鞋襪所有日常用品都有sailor moon 版
仲未計奢侈品d合作
但都仲年年有新野

佢本身都好似係千金小姐

日本有無遺產税
個結局當遺產比個仔 阿仔爆出黎要比錢

直接問老豆結局啦

有寫結局洗乜益個仔 有就唔會係咁拖啦

其實人生應該冇咩可能睇到結局

其實連武肺成日留家都唔畫，真係好難要佢再畫